%导言区
\documentclass[a4paper]{ctexart}

\usepackage{ctex,geometry}

\geometry{verbose,
	tmargin=2cm,% 上边距
	bmargin=2cm,% 下边距
	lmargin=3cm,% 左边距
	rmargin=3cm % 右边距
}

\title{读书笔记}
\date{\today}

%正文
\begin{document}
	\maketitle		%生成标题
	\tableofcontents	%生成目录
	\newpage

\section{仿生人会梦见电子羊吗}
	\subsection{作者}
	{\kaishu 菲利普·迪克}
	\subsection{人物 身份}
	里克·德卡德\quad \quad 赏金猎人
	
	约翰·伊西多尔\quad \quad 特障人
	
	六个仿生人
	\subsection{内容}

		\paragraph{背景}
	
	地球在人类间的末日大战后，到处都遍布着灰尘与辐射，大多数人类扛不住，死了；剩下的人，要么继续留在地球，继续受辐射影响，要么移居火星。留在地球的人中，有一些受辐射影响，体内有基因突变现象，被定义为特障人，被官方禁止生育。移居火星的会发配仿生人，帮助完成一些生产工作，相当于人类的奴隶，没有自由。

	仿生人可以带着被植入的记忆，但只有4年的生命，一些为了自由，杀光飞船上的人类，偷偷回到地球。因为逃入地球的仿生人对人类有着安全隐患，故有赏金猎人在地球追捕叛逃的仿生人。仿生人与正常人类外型并无区别，要辨别他们需要进行骨髓检测或者移情测试。	
	
		\paragraph{蕾切尔}
		被植入了埃尔森·罗登侄女的记忆。和普里斯是一种型号，她俩之间有着特殊的移情纽带。经历过七、八次和赏金猎人上床，以此来阻止赏金猎人继续追杀仿生人
		
		\paragraph{波洛科夫}
		一个垃圾清理厂的工人，50多岁，胖乎乎的，无情冷漠，极度理智，精于算计
	
		\paragraph{勒夫特}
		一个歌剧演员，嗓音极好。她不喜欢仿生人，并极力模仿真人，她觉得她模仿的是一种更高级的生命形式，并过着她想要的生活。
		
		\paragraph{加兰德}
		假警局的局长，有着自己的记忆，与其他仿生人乘同一艘飞船来到地球
		
		\paragraph{雷施}
		被安装了合成记忆，在假警局里相信自己是一个赏金猎人，且相信自己是个真人，因此他杀了怀疑他的局长加兰德。
		
		\paragraph{普里斯}
		敏锐，但对鸡头很鄙视
		
		\paragraph{罗伊}
		身形高大男人，沉着镇静。自带争强好胜、独断专行的人造权威气质。
		
		\paragraph{伊姆加德}
		小个子女人，蓝眼金发，笑容饱含纯粹的温暖
		
	\subsection{摘抄}
 伊西多尔对赏金猎人的印象：残忍无情，像机器般完成杀人任务，是没有感情的东西。一个被杀了，马上便会被另一个所替代。
	
 不管去哪里，你都不得不做一些错事。这是生命的基本条件，要求你违背自己认同的身份。在某些时候，每个活着的生命都必须这么做。
	
	\subsection{思考}
	勒夫特的死让里克第一次对自己的职业或是人性产生了怀疑。同时，先跟她上床，然后再杀了她，这样的想法，里克居然浅浅的接受了，这不就是人性的冷漠吗？

\newpage
\section{}
\subsection{作者}

\subsection{人物 身份}

\subsection{大概的故事}

\subsection{摘抄}

\subsection{思考}	
	
	



\end{document}
